不割蓆/不分化/不篤灰 應該加埋 不互屌/不悔氣

大家係場抗爭都有付出，只差多與少

做咩成日都要屌嚟屌去減自己士氣？

做得唔好可以提點/提醒，但真係好聲氣少少大家士氣都高啲

你睇下對家，班畜聾點仆街點做錯你有冇見過er sir班人渣係記者會屌過佢哋畜聾一句？所以佢哋先愈來愈肆無忌憚

既然大家都為件事好，點解要又屌又盛又成日講悔氣說話令大家難過？

例子 1：

不要說：唔好送頭啦

試著說：如果可以撤退不如撤退先啦

例子 2 ：

不要說 ： 你班和理非係中後排阻撚住我哋呀，又唔還手又唔幫拖屌你老母

試著說 ： 如果開打你哋驚嘅可以早少少散，咁我哋都方便啲走，當然最好可以嘅梗係大家一齊打佢老母

例子 3 ：

不要說 ： 又送頭做乜鳩？

試著說 ： 我哋仲有大把時間玩，手足係時候轉場啦

我可能講得唔係咁好，但真係期望大家唔好再互屌傷士氣

push

同意！

907 再和你塞 908 美領集會

不分化不割蓆不督灰 唔係口號 要做呀

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

Aggee
對自己手足好啲=對自己好啲

推

冇錯

香港人加油

勸極都唔聽應該點做？

唔聽嘅屌完都唔會聽，再者可能手足係前線果陣資訊唔流通，根本唔知現場情況，唔可以怪晒手足

推 成個時事台都互相指摘 冷靜呀大家

pish